【入黎學下人地對家點做啦】人血饅頭論唔係畀你用黎捉鬼 識玩係攞黎分化對家

學下野啦唔該 睇下人地專業五毛 幾識攞道德高地 一路食住人血饅頭去屈對家食人血饅頭

推

唔係講緊冇人想對住遺照食飯咩

人血饅頭論唔係用黎捉鬼分化自己友

係用分化對家陣營

老鳳絕不接受話黃店/手足食人血饅頭嘅講法

適當既人血饅頭論：

「支持黑人應該擁有平等既權利
但支那咪再消費死者 咪再食人血饅頭喺度大造文章
平權運動係為消除種族之間矛盾 唔係畀支那攞黎激化種族仇恨
大家要小心支那喺度混水摸魚」

香港人喺twitter應該要咁玩
香港人喺twitter可以做一個警惕支那既角色
好過亂屌屌埋自己友

佔道德高地+再屌支那

一石二鳥

五毛去曬邊

出黎啦屌你老母